死熱狗開心埋呢半年好 簡尼就係我地皇馬既人

踢走廢朗同賓周